Assignment 4:

Question 1:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){

   	 printf("Hello Students");
    	getch();
   	 return 0;
	}

Question 2:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
    
   	 printf("Hello \nStudents");
   	 getch();
   	 return 0;
	}

Question 3:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
    
	    printf("\"MySirG\"");
	    getch();
	    return 0;
	}

Question 4:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
    
	    printf("\"Teacher\'s Day\"");
	    getch();
	    return 0;
	}
Question 5:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
    
	    printf("\\n");
	    getch();
	    return 0;
	}
Question 6:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
    
	    printf("%%d");
	    getch();
	    return 0;
	}

Question 7:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
	    int a = 70;
	    float b = 3.14;
	    char ch = 'A';
	    printf("%d \n%f \n%c", a, b, ch);
	    getch();
	    return 0;
	}
Question 9:
   Answer:
	#include<stdio.h>
	#include<conio.h>
	int main(){
    
	    char ch;
	    printf("Enter any character:");
	    scanf("%c", &ch);
	    printf("You entered = %c \nASCII value of given character = %x", ch, ch);
	    getch();
	    return 0;
	}



